元朗 中聯辯2野嚴重不明衡

我明大家見老黑打人好撚嬲

但熱門冇中上環呀

琴日係中聯辯讀宣言為乜呀？

對準政權啦

又清場又shift焦點擺明捉住在佢春袋啦

推

黑警 黑官合作惹公憤
唔好再講咩失焦啦
從來都針對政權